NBA：如果三少合作

會唔會攞到Champion？

三少+ibaka jackson第六人 真可惜

而家再合作翻就可能得

未進化都打到入final 不過都要睇下仲夾唔夾到 可惜3人未到癲瘋就走左個harden

入final果年westbrook太低智
如果有而家咁成熟就好

西書 harden KD ibaka
又年青又有活力
好可惜拆散左
唔係既話依個陣可以有排打

唔拆出黎既harden未必可以成長到呢個地步

一定全聯盟聯署叫佢地拆夥 就好似唔比cp3去lakers咁 其他隊點打大佬

Harden勁係勁在打pg, Westbrook打sg我諗威力得返7-8成 始終對手身高有優勢 當然westbrook最擅長既係打反擊快攻 所以影響唔會太大 而kd唔洗講 得分機器 所以只要陣地戰westbrook可以冷靜交比harden組織 配多2隻合格既內線 老老實實可以屌虐垃勇 champion就唔肯定 騎士對位既話只有sg位算係有優勢

傻啦，個個咁勁咁後生齊齊要高薪點都有人走，冠軍一通常係兩粒星，加點成熟綠葉球員，搭啲青年軍同過氣明星老將

如果以2017年3位既實力 用犯規戰術足以屌打所有隊伍 包括勇士騎士 跟本唔洗對位 一場60至70個罰球走唔甩 3個輪住爆入去

？又唔見依家湧拆？

個人認為3少加ibaka勁過17勇士

所以就全聯盟聯署叫佢地拆夥？

有無睇場波架 平行時空？
賭撚同三弟炒到on99
得westbrook係咁入pull up頂住

當年真係幾可惜 不過果時harden無咁勁